你出文(英文)，我改

返工太無聊，不如做下義工幫人
如有英文文章(只限公務性質，例如email, appraisal report, etc.)，歡迎copy & paste嚟俾我改。每次最多約100字

I go to school by bus

she is a boy

Today, I just ended my fifth relationship...
My honey...why did you dump me...
I love you but you don't...

I remember our happy moments in these years...
We have fallen in love...
I was hurt by you...

Don't leave me...
Don't make love with other girls...I love you

有冇翻譯功能

he is a girl

Lm一陣晏晝寫幾篇

又話好得行
幫手呀師兄

得閒

得唔得架你

唔太複雜都ＯＫ

幫

幫手講下每頁大既講啲咩

Sorry, 打中文太嘥時間，只供中辭英翻譯，同埋最好公務文章，學術嘢咪攪我

i am very thanks them

依家啲義工咁架

A big thanks to them